女仔入一入黎解答下情況

我知有好多女仔都好鍾意wtsap拖回，因為我本身有個男仔fd都係咁，突登拖勁耐，似乎係有心病果d黎。

一個女仔肯受你約出街食飯，佢性格比較傻大姐果種，講嘢好容易內斂地笑果d或者以笑遮醜果種。但係佢wtsap係勁耐都唔回，可能講緊半日遠至一日先會用最簡單既句子覆我一句最多...連問佢想約幾點都要等勁耐。

但係平時大家學校打機相處都好好，姐唔係我自以為是，係有時佢都會成日望過黎，有時會突登企係我隔離好近貼到身咁，有時講笑佢又會笑得好投入會好俾反應我。

唔知係咪佢性格問題定點唔識拒絕我定係咪睇唔出我既含意...

想問問依種女仔其實係咪只係唔識拒絕我而唔係俾機會我 ？我應唔應該做下一步既嘢？我明白需要是乎當時對方行動情況而定，但係都想係度問問其他人意見先，我唔想因為佢唔識拒絕我而我之後做左d咩令到大家之後尷尬而係個fd group度從始不再開心

如果唔係嘜野重要人、重要事，
有啲人係唔會秒回whatsapp

即係對你無興趣, 普通朋友

就係普通朋友咁簡單

我多數都秒回
好耐唔回 一係嬲左佢
一係唔想應佢

但係我主動約佢出街食飯wor...
咁明顯佢唔會唔知我想點掛...
雖然大家都係有傾有講有笑，但係一定未至於去到個程度係fd到單獨約出黎都唔覺得有問題wor

如果咁都唔知我想點我真係無嘢好講wor...

身邊有無d女仔fd係鍾意留message，想回先回？佢係刪左已讀，所以我錄音先知佢有無睇過

睇左正常就覆架啦
除非真係突然好忙姐
唔可以話無
但我唔會囉
就算hea覆 都覆左先
唔覆就真係唔想覆，等到無聊再睇番先覆

知唔知仲有無人追佢啊
有機會多線發展緊 而你個排位唔係最想要果個
上心既話 點會約出街都會遲覆

佢有另一個啦

以我認知，佢應該無其他人追既。
佢個性格係d好容易呆左果d黎，同埋幾誠實唔係古古惑惑果d。
所以搞到我好confused... 我唔介意佢真係話無興趣，如果係咁我可以當無見過依個人。

你地覺得我應唔應該食飯果日當口當面用暗示問佢點解會咁
因為我本身係用「可唔可以幫我個忙」為由約佢既，之後問佢可唔可以出黎幫我試下d嘢順便食餐飯咁，佢又好爽係wtsap話ok。
但係我就係覺得點解佢覆得咁慢，先有d遲疑同疑惑。如果係咁我會想問佢「其實你係咪唔想幫我呢個忙㗎？ 如果你唔想，我真係可以唔洗，好free的，唔洗唔好意思wor...」

到時我咁問好唔好？

睇唔透...點解又要咁爽快受約，但係又唔正正常常同我wtsap傾詳程

應成住先無壞架
到時有其他人約再放你飛機咪得囉
我咁靚女都俾人放飛機啦

係約就直接約啦咩幫你個忙
佢好人就係幫你所謂個忙先比面你同你出嚟咋下話

同埋我覺得你地而家係朋友關係, 所以約佢都係比面朋友先出嚟

識左幾耐

你原來咁約佢 佢可能真係當幫你忙
覆得慢果樣已經唔重要
出得黎你諗下點溝佢好過

同班同學開左兩個sem，近排先叫玩得埋d。

咁證明佢只係好心想幫你忙
佢應該當你普通朋友 普通朋友約食飯好閒
覺得係你自己ff多咗
如果你真係想追人 就認真約佢
而唔係用幫忙做藉口

就係唔想搞到個情況尷尬，直接約同直接表白有咩分別 仲要同班㗎...
我情願到時有表態係否的話，我自己默默離開或者忘記好過當面直接表白跟著俾人直接拒絕...之後仲要一齊同班自己圍內玩果陣又尷尬...

但係雖然係朋友，但係我地從來都無圍內出黎玩過wor...成兩個sem都係響學校一齊圍內傾下計講下笑而已..個位係響初相識同普通朋友之間wor...比在你會唔會幫依個位既「朋友」...仲要係約出黎食飯，幫手試嘢wor.. 認真一個性格好似我講既咁既女仔會咁做咩...定係我當局者迷..

普通朋友得閒一齊食個飯有幾奇
佢應約只能話係唔憎你 但唔代表有咩其他意思

你除左約佢食飯之外仲有冇俾過其他signal佢先
就咁睇我就完全睇唔出你有咩行動向佢暗示過你鐘意佢
咁佢冇咩反應都好正常 因為佢根本唔知你追緊佢

呢個世界最on9既就係用自己既處事態度去差度人哋嘅處事態度

但係聽你咁講真係覺得個女仔純粹得閒又想幫朋友先答你ok

佢以為有啲咩要幫樓主手答你ok
點知出到嚟只不過係你想溝人求其搵個藉口約人出嚟
比人知道重衰過你比人拒絕啦
情況重尷尬啦只不過尷尬嗰個會變左係個女仔而唔係你咁解

你都係慢慢同人熟啲相方有好感先算啦

未鍾意你到要秒回嘅程度

毒撚大忌
過分解讀...
有好感 想發展
肯定唔會半日 成日唔覆
除非返工or 有事
不過唔會下下都咁掛？